Hi 淡友 (1167)

1001唔開post?

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

準備開就見到你開咗

係咁升嘅

晚晚都夜期升然後高開插㗎啦
好似玩左成個星期喇喎

都話會升100-200

幾時講架

上個post叫你地唔好硬頸跟住個勢走果陣

下次執錢tag我

我都係跟你搵食架咋

每日夜晚呢就係牛軍
日頭就係熊軍

邊係呢
我跟你地搵食就真

屌又同一套路dklm

港女企到好硬

點會呢
我地日日都係睇到你指示先開始出手

大家點睇個牛熊街貨比
見到牛軍已經全面撒退

真係想問憑什麼
老美有聯儲局
台灣有台積電
香港有國安法？

佢夜夜升 搞到我日日朝早好驚真係升
所以沽得好小心
好快就走

老散幾時先接受到，d 資金係同一個pool

我上黎睇下先買咋
買完夾先再上黎報到

唔係聽朝先有更新睇咩

同一個pool?

置頂有link

放生左好多牛軍

今朝咁升上去好多走到

大戶好好人 好善良

大戶牛

食返少少call 補補血

走左好多牛

我大膽尻up
上面熊軍開始重倉
聽日會跌多少少
邊殺老散牛邊引熊
後日棍上斬熊

我又繼續坐倉

企咁硬做麥鳩

坐到期結
我仲諗緊轉倉未
聽日轉定後日轉好

咁係咪而家開定put

聽日轉囉，後日棍來棍往呀可能

248 結

我好驚驚添

我代表熊軍投降

專業坐貨師表示唔驚

我唔坐得呢

夜期係咪壞左, 唔郁既

落緊去 比啲時間

咁早put定又贏

無PUT呀, 都無上248

聽日先高後低

夜晚無人既
搵人問下野都無
買咩好

日日劇本都一樣，悶唔悶d

當你以為一樣既時候
就會突然唔同

3,4,5月個陣我都係咁諗，點知係真係全部一樣，晚晚都deep v

咁而家個位算係咩..

掛左張PUT, 刷完牙入唔到就唔入...

225 ~ 250 死亡輪回

成2500點咁闊

坐多陣睇下入唔入到先
好緊張

喂, 唔郁既

睇月線圖，支針長到呢

我DT唔睇月線架喔

call 聽朝數錢

死啦, 我岩先PUT左
係咪走左佢算

睇怕都係時候升返日

美女全版綠燈 爺閪跟嘅話
你班熊軍聽朝就仆街啦

聽日qq 又升，要收購搜狗

熊日今日終於做返一日雞

熊熊哈

升期易

🚀

牛gel

今日爆升

投降啦

一轉返會做淡就收皮

低開俾我走啦

香港政府禁全日堂食

確診人數大減

千升

今日終於俾我地牛軍贏一次啦掛

入遠牛

QQ 519$鑽石底
你教我如何輸

重牛，如何輸？

遠牛貴不了
買245牛仲好

245已經成為鑽石底

243牛啦
我心血少

不了，要夾到你不要不要

唔好啦
夜晚咪夾左囉
日頭俾我抖下

236好d吧

到底今日會牛定熊軍做雞呢

睇個勢都知係傻淡

我想哭

又有壞消息
又要夜返個場比熊軍

14000一格

今日咁早就叫緊
訓多陣先唔好？

好彩琴晚追牛，今日變和牛

等睇熊紅軍仆街等到頸都長

???撚熊軍

陣間a股一開咪又喺拉跌
熊軍冷靜啲

一開咪又係比人沽番落黎

夜晚死都要買put
發覺郁得好慢好想走
但蝕緊錢又無走
訓醒就夾住左啦
仲要246先走到
而家就黎248啦

首領不在
群熊無首

起身未呀首領
等緊你d 信念

245 牛咁都放 大戶渣架

押後垃圾會選舉

QQ衝啊

睇唔到利淡因素

上呀牛軍

上呀

快啲打晒班牛皮熊，搞到成嗰淡友post烏煙瘴氣

升期易千升

怨念牛軍同我殺上去

睇唔到點輸

一朝就俾人夾成百點啦

245 245

阿里巴巴245

qq

玩撚猿

牛gel
諗緊幾時轉熊

249

殺到252死700張熊

屌

今日就252先,大家點睇

唉 必定人踩人

太串

上呀，同我綁死熊B

254啦起碼

俾我威一陣啦,又係高開低收

星期3捱到宜家

講真252已經係保守估計，進取少少就睇260

3幻啦

引牛，大家定啲嚟

夾死我

今日牛

260見

261 開始肥

咁261見

首領都救唔到啦

開市高j牛嘅你地等仆街啦

屌
尋日過夜252熊
唔撚係升呀

牛軍多撚到

金股齊升，d 錢多到呢

一洗紅軍太平地

屌 qq跌返落去比我入左先再升得唔得

驚閪！！！

我都想再補d貨

血色升期易
睇呢度就知真喺好多熊

估計哩個禮拜尾都係牛市架啦，大家仲唔識撈？

日日都高開低走 易撚到

9半後仲牛唔牛好 定睇定d先

廢淡等死

on9 又升咩

睇a股今日點玩法

連續第二日大陰燭後高開
真係睇住老散黎殺
所以話牛熊期指邊有得贏

好想一開市就投降

又有得玩了

熊軍好串

下提左你la

上呀！

暴力殺熊?

玩過夜賭大細冇得贏姐

紅軍近排好串，大芋幾時做野

終於死到返office
咩景況

熊b死了

完了

要投靠牛軍啦

QQ牛過

熊軍no surrender！！
i surrender

呢幾日牛軍

好唔開心
無眼睇

升左好多咩?

吓 得300點咋?
牛軍就係乞E

走呀賺埋都唔夠一野大升

買熊唔過夜真係定律
無論個市點差 9點鐘照升一升殺哂班老散

牛軍：點解要逼我賺錢

傻鳩熊

信念全失

首領

希望牛軍捱出頭來

淡友唔洗驚，匯控救全家

奈奈夾死未

救命呀
夾死啦

熊之淚

死左啦

245都唔走

你話會唔會引牛落返嚟畀我買？

千升

走啦

所以堅持唔過夜受唔住個種開大細既刺激

估岩邊win 多好多即係賭

300點姐
洗唔洗死呀

我都唔知做咩去左過夜

玩牛熊又想穩

牛軍真爽

可摸耳跌番300點俾我走呀

咪係 一陣就表演單日轉向

支持

跌得300點唔差在坐多陣啦 400點

執左20 格

升唔起既

又高開低收？

熊軍準備入場未

坐多陣就想要500架啦

期指轉倉跌翻去

如果有聰明仔開市入到熊就fatfat啦

熊得

朝早咁多位put
我做咩要懶醒夜晚put俾人夾

價都未開入條毛

不問價入 熊軍點都會羸

跌一跌引熊姐
而家特價牛等爆上

睇定啲先 唔想一開波就見到負數

高開低收

今日轉燈收市我自拍食屎裸照再放上黎淡友post呀on9

睇定啲

有啲重口...
但我又想睇

lm

燈自己

Lm等食屎

玩到咁大

好似唔係未試過升300幾點再轉燈

LM

又跌過，今日繼續夾

好重口味

放一半la

HSBC 同CX 無論個市升定跌
佢哋都係跌

明明對家
點解一齊夾
俾我走左 再到你走啦

糕糕糕

屌你老味邊有可能日日都高開低收, 當人白痴架而家

洗唔洗咁大棍

尋日最勁2邊加埋夾緊88k，宜家夾緊40k，不過尋晚手動執左7k

QQ升緊乜鳩

轉倉騰指硬托，小心啲玩

宜家好似係中間

揸緊怨念

坐貨師止賺走頭
今晚去食放題先

5號抵撚死
想左右逢源結果俾人杯葛
股市又俾人夾

怨念牛一定會食熊掌報仇

跌200點俾我走左先啦
我家鄉近啲呀

睇黎會夾多波，放番隻熊先

每個星期二都係升旗易
不論星期一升跌, 星期一晚牛過就贏

再升高兩格比我入熊得唔得啊

今日應該無咩野玩，245 牛、251 熊，宜家係中間

再黎多波 我頂唔住架啦

早知聽你講唔玩
好後悔

真

話左夜晚唔好多手，波幅太細，一夾就有排mon

今日吉倉食花生睇你地玩都好正

傻既都知高開

為左唔蝕幾十蚊手續費
而家因小失大啦

你唔係話做牛既咩

我以為個高位係夜晚呀嘛

無call到
見佢都升左就唔call，買左put

有700托住..港女真係唔會跌..唔好咁ON9入熊

點解唔係收到風 千跌

牛Ching

嗚呀走熊即跌

好後悔唔買熊

你果然係大家既偶像

幾時千跌呀
我夾死啦

陰跌

我唔出出入入啦
我家鄉好遠
可摸耳陪我坐到246呀

呠呠！！！

屌你唔係又比呀婆買中，高開轉燈麻

提哂水都唔call

20手熊路過

提左咩？
咁你下次大大隻字tag我啦

同尋日一樣操作
過夜牛，準時930平倉

唔等啦！！！要趕住睇巴打食屎！！！

嘩，高位沽，咁都捉到但得半張

跌得啦

忙撚到, 回啦

836-

隻7500就黎返家鄉
唔洗急住走

今日啲妖股食咗屎咁

跌啦唔該

想跟

10點準時瀨屎

都有機
但我唔陪你了

大戶日日都送錢點搞呀

一齊？

聽講師兄call左煤氣跳樓買樓未

我一個人好驚呀
你落船叫一叫我啦
我好驚 好亂 搵唔到位走啦

牛軍做雞了

想同我一齊？

大戶

邊撚個傻鳩會call 煤氣

妹市

6969

246 V返上去？

其實我想買3仔同5仔
而家特價
係咪應該入手啦

做花生友

拿拿拿

入啦
坐返357年實賺

5仔老千股都買

但你都無答我走唔走
嗰陣夜期又升緊 平開你都係收錢啦

5仔等8蚊啦
利申14蚊苦主區已走

日日劇本一樣
悶唔悶d啊

Call煤氣個個都on9

1手 $ 27 驚閪

之前我見3仔成$17
而家好抵買咁

隻QQ硬過屎
港女今日難轉燈

5仔特價左好撚耐啦

有8蚊架咩

話埋比你地聽都要拗頸

煩撚到

3
自膠

佢講3仔

定係穿埋$35先？

你都拗頸 唔買7200

穿35就free fall

旺巴咁型
想跟對家好耐

買了, 知錯了

所以今朝都係頂高比牛仔走人

thx巴打燈一燈

係要得242

日日彈高比位入熊

真係唔撚等啦！！！

有無人記得3,4,5月冒劇本係同而家相反

我之前cfu教我買3仔退休
所以一直都有關注
但之前十送一變左20送1，又諗緊仲買唔買好，跟住一直跌啦

個V 唔同方向

２４２～２４３都反手啦

大户好好人，冇做trap 引人高j, 仲比人沽返

比位佢地自己走牛加熊姐
唔好諗得大戶咁好人

咁即係唔好買呀？

呠呠！！！！

收市入7200 DLLM

旺絲我想跟你

我好似就到家鄉啦
可摸耳幫我睇下邊個位落車好

再9 d 高開陰升穿250 , 大把傻散追貨，傻淡止蝕

20送1之後 即刻跌2蚊
下年肯定又黎
咪搞

做咩架車掉轉左行嘅
我未到站架

今日唔好住我吉倉應該

呢個又引傻淡加熊， 牛得

點解20送1嘅？
佢公司無錢呀？
咁點先會變返10送一

我平咗倉了
現在去食M記

好撚悶 日日都係咁

呀婆都識玩

又跌

類似啦
其實講唔派1年渡過肺炎咪算
而家派1半係人都知佢唔掂

唔好啦，去番246俾我落車先啦

數錢都嫌悶

升完㗎喇

你地就好 日日數錢
我就日日俾人夾

狼來了

吓 我地日日都買你對家

首領今日下望幾多

我日日都會買下升買下跌

收市7200 開市7500

大佬旺, 我想跟你

唔貪心 飯後轉燈先

等反V位未

爺西棍升

今日冇得跟

飯前轉得唔得

爺西大棍港女都冇反應？

咁大貪

我未走

day low 已出

牛軍就嚟開車

唔貪啦, 轉燈都唔係賺好多咋

個市俾人點撚左穴?

俾多次我走, 求求你

牛牛快車

熊軍又做雞

跌200點俾我地走啦

V緊都叫點穴

唔好V住呀

熊b

我已經夾到唔想叫春

唔想叫, 直頭係想喊

奈奈係咪用牛牛買賣？

我買期貨呀
牛熊用銀行
我無開牛牛

開始妹

熊唔起

又夾

今日252 俾我清左港女先

跌唔落
我番唔到家鄉啦

聽日啦, 期結通常會升

想熊

熊軍手足

qq係咪又準備殺熊

怒賺6格

用銀行咪蝕好多手續費?

係呀
所以無買牛熊啦

又貪心無走到 跌多次啦

一出一入各一舊坐底 未計clearing 同 交收

我想加入牛軍
牛軍有冇首領

應該後市無力，無利好消息，反彈完一波走貨就無，結算前禁低掃貨

入完熊見佢唔郁 原地落車 蝕手續費

無利好消息乾升 入定熊先

唔好再磨啦
忍唔住啦

坐貨師（坐立不安）

咁磨法, 仲未搵到位入

QQ拿拿聲升多2蚊殺熊啦
你一日唔殺我一日唔敢入熊

蝕個M記姐
一格就賺返啦

一棍跌未

0.57入左63963

一買一賣都34$

同船

係家鄉穿插

收到風...今晚千跌

岩岩再訓醒, 熊軍呢又話想睇我食屎既

你3點半先出黎啦
而家未急住

今日做熊軍隻手慢少少都仆街

依個真係。。。

岩岩落落下突然又一棍夾返轉頭

悶到訓

牛呀！屌！

你估我想坐架咩

而家即跌得唔得
一半都好啦

一棍扑死D牛b ok？

妹下妹下 點入阿

QQ做乜又痴咗線
早走咗

11點棍落

有冇熊軍首領

大棍熊

殺到佢電腦大爆炸

衝245

今日似倒跌200

熊了

跌啦好嘛

求吓你跌啦

日日都高開低走 呀婆都識玩

Free fall

好撚準！！！

熊gel

好多日都係咁 升兩百 入隻熊收錢
再收市前反手入隻平牛

原來今日牛軍都係要做雞

qq係咪又準備8月散水

熊軍~~

中午收市前轉燈唔過分啫

18格走左 仲係咁落

滙豐會跌到幾多

轉燈

熊軍又贏

會員: 現在全玩完了#1522
準備好未?

好想加入返大家

爺閪升
港女跌乜鳩

呢位施主做咩咁睇唔開

屌你同我落去轉燈啊

跌多幾十點俾我走啦

holy

有無可能夾咁多

再跌落去其實無咩肉食,好快反彈

唉 驚輸食得6格

因為早半個月輸到爆廠 之後逼自己調整下先

我夜晚跌完先開PUT
同埋要俾我賺番少少
所以轉燈就差唔多走得

陪我一齊日日夾

調整完咪返黎玩下囉最堅要揾到個燈

哇, 輸少好撚多
但未走

落啊

高追2格再跳車

等負變正

熊軍長老

點都唔走住

7500手足無叛變吧? 加油

1個字: 信念

咁都轉到燈真係冇天理

問首領, 我跟左佢好耐

俾我24648走

就來有得睇食屎

牛B受死啦

首領
封我做熊軍長老OK

唔好升住呀,我未走呀
番黎呀

咁少

又係開市就最高？

信念，望下今日星期幾

QQ棍升
67啦

都唔到
明知人地鍾意48,68架嘛

贏0.15就走 又升

個燈就係自己

通常我都想買咩掉轉買

到時你就唔走

走啦
俾次機會

食十格走人

食Lunch啦各位

月頭出糧 又一條好漢

開市再加十球牛 正

SEET好價啦
俾我走啦

走左

等埋

升返上去比位手足再入貨好唔好

咁要入熊

好

食得屎未？

今次醒水啦，真係有set好價

439 咩來頭，乾貨炒上？

首領我落左船啊，引牛再閪可唔可以

好
熊得

好似走得幾靚
一走即彈

又係700 托住個市 悶唔悶啲

升唔到啦 插落去啦你老母

可以

岩先最低先24646, 我24648走
好好人呀
真係聽到我許願

勁到傻

日日都贏
痴線

大戶好人+少少運氣+少少信念

彈多啲啦，唔係點入貨

我靜靜雞話你知
其實.....

我今個月仲係輸緊

牛過LUNCH
QQ中午應該又棍上

唔似窩，似借呀爺勢，後市有無力係另一件事

走晒, 蝕少少
首領我會歸來

熊軍都輸？

你買咩,熊軍無理由輸架

牛lunch定熊lunch

牛

完全無利好消息，個大盤想反彈彈唔起。後市殺埋d牛就好睇

熊軍信念

好似圓底，首領似唔似？

有冇熊過lunch?
約好3點鍾242見

qq托到咁都冇乜聲氣
熊過算

比個市嚇一嚇以為真係會轉燈, 攪到我心思思想入錢再溝多2張大期

你個名

😂大戶試一試個底姐

尋日無走7500

熊過
引完牛
午市後直落

我垃圾
唔敢玩牛熊
只敢7200 7500 之流

呢D市QQ咁樣升20點有天理咩
冇QQ上面位巴打就要表演祼體食屎自拍

其實過夜傻淡仲坐緊

試完唔係落245咩
想趙完鬆呀

qq 係股票界白卡佬

here走晒陣間再入囉

要回頭震走下d散戶牛，不過就算轉燈我睇今日未必去到245

好彩唔係得我一個傻淡過左夜

時間問題
食屎記得TAG我睇

尋日都話QQ大特價

其實可以坐下，唔洗下下蝕住走嘅，不過你圍返條數抵諗咪去馬

QQ牛好爽

我就係唔想蝕30幾蚊, 坐左成朝
如果唔夾, 我咪可以249 PUT落黎大賺囉

試完底午後應該會一路爆上去, 247溝左兩張, 而家均價249+7, 大戶食屎啦仲諗住睇我食屎收皮啦

一星期返一日工
咁岩係今日, 好撚忙, 無咩時間睇同埋叫春

+24
鬼唔望佢食完飯散水直落地獄

早放咗

今日最高先249, 點解溝完仲係249既

勇者

same
早放左隻qq牛

佢牛皮熊囉
你唔好踢爆人啦
衰人黎架

唔夠定力

高開低走以為跟劇本
點知高開高走

今日收市入7200 DLLM
日撚日高開

想燈落去

傻豬+5左幾日啦, 邊有走過夾撚到我要補按咁濟

聽日就會後悔

尋日低位入 唔夠定力又搵少成千

我上兩星期都係唔夠定力坐 震走哂
然後輸到爆廠

熊lunch了

劇本寫好左 一陣開市拉高再棍落 3點轉燈

加一

佢夠膽再升多兩格我真係熊佢老母啊
屌佢個閪

諗下向上定向下先死得多人

呢啲大股都係坐耐啲先

咁你三十幾蚊都唔想比就過份佐少少

我諗唔會啦 545都磨好耐

冇咁快啦
我諗要等一兩日先插返

唔俾人地講真架咩

咪啦，三角形咁款，好似升都升唔到幾多

我都仲坐緊

點解咁有信心既
你睇到D咩

今朝忙做嘢放晒佢先
返番office升多廿格
喊出嚟

如果收市247 我都會牛過

又係時候出返幅圖
空空哈

一定係下啦

今日執20K
又完成任務
訓晏教先

屌 我都差唔多

無理由佢仲賺得多過我架
所以我而家唔玩牛熊架
賺1格=幫人賺錢
賺2格即係賺得1格
唔走唔走就俾人夾爆

唔關事啦
上個禮拜尾入
坐左幾日把心一橫尋日溝溝佢好彩今日升
唔係唔知幾時先坐完

我上一轉Call佢，我記得上到560
如果個時入
都唔知坐到幾時

你家鄉好遠咩
我都走到啦喔, 你仲未走既

係咪夜期都升架啦

咁見到雙頂都仲入就抵坐啦
你估好似tesla咁短時間爆到咩

係家鄉，又心思思想留多陣

閪冧

miki又落谷底

熊過lunch

700 熊

熊過Lunch收錢？

今日成交咁低，無人接貨

牛軍威個夜期有咩用，威埋日頭先得嫁，我就黎夾緊一個星期

坐貨師二號

邊個係一號

港納笑撚死人

垃指未聽過？

下，已經出左?

岩岩睇返，由星期三計起，我執左3萬吊命俾佢夾

琴日咪已經出左

大戶
其實玩咁耐有冇贏到錢?
咁大注. around一個月糧咁車落去有冇壓力?

買正股咪又係咁的數

推post 巴

出左啦
不過我都無留意
睇黎有咩用架

正股驚閪
但係牛熊同期權就唔同

冇留意

騰訊一隻托住個市 124 點都係因為佢，消化左個收購消息就收得皮

其實坐正股都好難受
每日俾人凌遲咁

玩咁耐緊係輸到hihi,係今個月追返少少，一夾又係訓得唔安樂

用來朝早高開比位我地沽

我都成晚無點訓
其實夾我幾點我已經好唔舒服

晚晚夜期都爆上去, 以為有生機, 到開市又死番落去, loop左成個禮拜, 如果夜期係爆一段幾百點落去我斬晒啦

咁點解你唔夜晚CALL
朝早PUT
咁咪日賺夜賺囉

但係會知道跌係有限 升係無限
心入面知道始終一日會返家鄉

啲正股重閪過牛熊

我唔撚係又早走左呀屌

唔會架
有D係番唔到家鄉

我而家止蝕都輸得好甘下, 夜期爆上去我如果止蝕, 日市再破頂我發癲都似所以就由鳩得佢擺係度算

坐正股其實可以跟返個比例溝put

我啲疫苗play都唔知幾時返到

應該就係啦
因為我都走左

溝到返家鄉

咁你擺到夜晚,或者聽朝斬囉
跟住朝早反手PUT
呢期個劇本都係咁樣

係咪唔選垃圾會
係就快啦
PUT爆佢

唔知點解我溝親都無好結果

我深信我一咁樣做, 朝早一沽佢就會破頂直上255

屌, 又同船
再入 忙撚到信念都唔夠用

一陣升返百幾點比位我地啦

下晝係時候交返個場畀熊軍

比牛軍玩半個鐘先啦，頭先落左車

YES

有心想做淡
幾時都可以上車

仆街，向下走

落左車啊屌

跌啦屌

跌咁少賺唔到幾多喎

買定牛過夜

我還未上車呢

又十幾點
利申:空空哈

今日有冇人豬錢？

有冇高人覺得聽日高開
日日朝早俾牛軍撚

有呀
大佬旺, 我想跟你

騰訊日日升，你教我如何跌？

牛b？？

我鳩買 唔好跟

正股輸緊計唔計

假瀨屎
真棍升

想入場先黎妹

美期領軍下跌

閪冧啦

尋日先跌完

會唔會港女轉燈
QQ都重升緊20點

港女弱勢
QQ發圍

0005 穿34未

隻企鵝係咪傻撚左

自己一個放紙鷂？

港股嗰種廢真係唔講得少

QQ真係死托爛托

QQ咪撚做壞個市啦

騰指

匯豐變埋熊軍戰友，幫手抵銷QQ

其實點解升20蚊會講成升20點第一次聽

企鵝痴線架，走啦

會跌返
不過550好危

700同我頂番個市上去呀

蚊同點我都會講

QQ死落去未

妹夠未呀屌

qq咪頂撚住啦 一齊落地獄啦

問過大貓未

態熊

爽手比位入熊啦

其實死扥QQ jm9
期結

5號仔地心探險

說好的$35鑽石能力底呢

連燈仔連鑽石都燈得爛

已在高位入熊

強化白金底$34

QQ 應該 同匯控合作出wechat payme la~

未撚上車呀喂

大貓又發功

又妹

見到熊軍好high, 已經變成日常事情

我都係啊

仲有70點左右 有得睇食屎

匯豐
Xiang gang bank

QQ今日唔落地獄恒指都唔會轉燈

Shanghai Hui Feng bank

就訓著

想睇今朝個巴打食屎
熊熊哈！

我都係今朝開 想佢轉燈

弱智大陸仔咪講點

熊qq聽打靶啦

冇錯

今日伏起度等牛算了

強化鑽石合金底$30

轉燈吧

青姐條底底$28

轉燈未

問我大貓哪像染病

準備倒數

要召喚個位巴打出黎

一棍送走牛b未

放心,中左就會潛水架啦
邊會真找數

好多人睇跌,會唔會返cup

QQ不死 牛軍不滅

qq快跌

Cup緊引熊

Qq跌啦

入左熊就妹

阿里巴巴 我屌你老母

feel到大戶打晒交

跌唔撚落喇 轉會做好友

有冇同我一樣入牛

不了，入牛嫌錢多

5號仔賴屎咁

收市前先決定牛唔牛過

牛牛轉錢出去有冇手續費，玩左兩個月第一次出錢

呢度
食格仔食到飽曬

唔好呀

隻牛來回郁一格

垃指消息受害者？

q 熊有褔了

突然開車

好難玩唔知咩位入市好

問奈奈

訓醒教
又返返去琴日個位

今日呢度得奈奈贏錢

今日唔比轉燈

佢地都有賺, 唔出聲姐

升番一日啦

上返250都好啦

頭先低位斬唔到隻熊 頂

仲有人有貨係手？

其實已經跌咗
只係QQ頂住多100點

首領今日穿唔穿245好

午後入左10手牛宜家有1格食左算 唔想再望

今日穿235

收少過24647就ok la

今日得半日市 無下晝市

俾得揀 得鐘意陰啲陰啲跌

急跌唔好玩

下晝劇本係咪QQ直上550完場?

QQ真喺好撚噁心

棍升

棍升100

真係阿婆都識買
qq聽暐又跌返轉頭

升乜春？

唔上返250，升幾多都係無意思

追咗熊

一入熊就升
睇嚟唔啱做熊軍
返工對衝算

又做淡雞

唉屌 升乜撚

棍熊未

信念
人多就有信念

等陣爺西3點收工又跌過

震下就散 點炒牛熊

假彈閪冧！！！

仲有唔夠2個鐘就攪掂

夾一夾個post即刻冇曬人

堅持呀熊軍 信念！

無位上返車啊首領

Qq跌未呀

跌唔到240我唔放架

7500手足？

集氣

540鑽石底，如何輸

死去專心做嘢
3點9再算

騰訊係大廳
淡友好驚青

多麼的堅硬

here

快啲跌啦，我隻輪就到期啦，跌多少少我走㗎啦

又要妹到3點

唔郁既

跌返啦又

淡雞仲坐緊

Qq 535$鑽石底，如何跌穿？

咪又係呢D位

明明淡友今日又係贏哂

你唔係牛咩
同埋而家咁低位, 都要坐咩

等今晚神操作執餅碎

奈奈比D方向黎,牛定熊

垃會推遟
流料

帶埋我執得唔得

我想買升
但唔敢買住

快d跌穿啦

你會多手

QQ終於散水
落地核啦唔該

我FEEL 等陣3點的鐘聲一響,好友就要死

收市先牛

700收皮了

今日大摩買左30萬貨岩岩突然沽返轉頭
好淆底

牛左單聲

巧

仲有50點 巴打就要食屎了

好期待

我追極都未平到上上星期輸1日既錢

牛左,就收市,都唔俾跟

我夾到不要不要

去屙定屎差唔多

再過50點個位巴打就真係現在全都玩完了

驚都未驚過, 今日完全無尋日轉燈果種跌勢

期貨遲D收架嘛

我都日日陪你夾啦

三點之後真係好難講

今日個成交量一千億都冇
唔玩了，妹得個一兩格

唔知過唔過夜熊好，好似太近25000
差幾百點就死

要跌可以好快

問清楚先
係一轉燈就食
定收跌先食

開車棍上了

轉燈收市呀, 我未至於玩命玩到咁

係,你已經成為我的BBF

收跌

點解你唔諗下245 牛?都係差少少就死

今鋪我撐你
我都唔睇好會轉

信你牛左

似會升 快入牛

三思買10次近9次夾到打靶再升

真
要轉一早轉左
QQ今日睇住黎托

熊軍面對現實,恆指已經進入築底階段,大限未到

升空

爺閪跟本張圖完全0參考價值
總之就係臨收市做到綠燈收市
日日如是

無睇A股好耐
好L假

三點前引一轉牛

過夜牛
即市熊
呀婆都識買啦 日日一樣

淡雞又被夾

爺西個市自己圍內玩晒, 又無得大量沽空, 現貨扔跌得幾多, 印錢機一開就掃晒堆貨有突

麵神加持5號

話咗垃會流料
實上返

出咗方向，升！

咩事轉晒風向...

啊,我未上車呀
唔準升呀

幾十點波幅吹到世界大戰

唔睇我以為升左上250

十點巨棍呀

如果係就好，今日大家打和啦

a股就真係升返好多
港女就

你咩位買
可唔可以借黎參考下
我都想買

呀爺仲有2分鐘

3點後會點呢

今日似會棍上

未入貨

咁宦係唔買住啦
得我夾就唔好啦

求其入隻牛過夜算
妹撚到咁，睇住都晒時間

冇反應

佢唔跌我點買牛

美元，連登仔燈到穿曬底

熊B死了

3點巨棍上

輸4格止蝕投降

多謝奈奈,車已落

爆ing

咩事巨巨棍

我屌，高追左牛

MISS左50點,是但啦
DT友有錢袋就開心

開車先落車

咩料！

奈奈效應

又去反個區間

我無上車
仲諗緊買升定跌
我想買升, 但見升左就唔想買

大棍

都未買

升極我都係哩個表情，仲未到家鄉

升乜撚嘢呀

一野棍升夾左隻熊成10格
今日要輸了

熊b 死了

乜你仲熊緊架

保証金真係多
成日都比牛牛兇我賬號狀態危險48小時內幫我平倉

好掛住澳門, 同澳門ex散左

跌未

高追左熊又奶野

熊緊好正常姐

感覺要燒上去252了......

我用ig玩咋，無錢玩真期

澳門女仔消費水平好高
無月入3萬根本唔應該拍拖

我都唔洗點用錢

乜你D假期黎架

係咪平時娛樂係去賭場打幾舖poker

hsbc回乜野

收到風急回 買熊

上年八月個陣 我媽咪哥已經睇緊大貓將會落到5蚊！！！

好貼真期的假期

出入要私家車
一年要2次旅行入你數
每年過時過節送禮物
而家升格到唔係Chanel袋唔用
鞋唔係巴黎世家就alexander
身邊太多女性朋友,但係高攀唔起

每日都要同騰訊依隻妖股對賭
心很累

咁算把啦

屌過就算

[member]物質[/member]

咁有錢既
我2年幾無去旅行啦

熊過定牛過

你估而家食串燒燒烤平咩..
路環燒烤2個人食少少都300埋單啦
你去掃街買基本野咪覺得唔貴囉
但係都講緊100幾200蚊一日
時不時去PASSION CAFE 打個卡,睇個戲你估平咩

今日可唔可以有奇蹟棍跌

牛啦 上三幻三不是夢

跌返哂，無事發生

仲有棍升 跌唔落，磨左咁耐你都唔轉牛

熊啦
升咗兩日

散左咪搵過個囉

跌多D la
要入牛，聽朝又數錢

係咪揾奈奈先

緊係唔係啦

同牛郎織女有咩分別

3點半棍上

想要奈ig

睇女仔IG係死罪

可能係年齡層問題,而家我識個D都係25+
10年前D女仔好PURE好TRUE好純情身材又好
但而家個D..未夠18就落場劈酒,劈到25就結婚埋單
埋完單仲要互戴綠帽
身邊有幾個女離左婚有細路但係瞞住男朋友
好可怕

去做陣雞

屌, 又跌, 升左果30分鐘唔夠,

熊老母咩仲熊 245見撚晒底 日日日市扑落黎收貨 而家咩都收夠 今晚夜期再升就緊局 聽日一開直接爆過250 唔好又諗住開個249比啲傻熊走 傻淡食撚屎啦

師兄點解會諗係收貨？

又win

248似硬頂
熊過點睇

笑到gap gap聲
彈上去10分鐘就收皮

期結248
246CALL250PUT

跌咁少....
叫雞都唔夠啦

miki插咁多
港女回都冇回一下就知牛過啦

我都好鍾意錢錢

agger

買期指，綠即是升，紅即是跌
升升跌跌，亦復如是

巴打一定好靚仔
可唔可以自拍一下開心SHARE

港女而家WFC你美股咩
全部都係支那股
日日升完全唔係問題
都唔知點解仲有低能買熊
例如我

跌番D俾我走啦

g持

話說今晚歐盟停香港引渡
唔知會唔會有少少影響

牛過

你係淡友POST捱左咁耐已經好勁
我就黎輸到要消失

我係新人
多多指教

跌番D俾我走啦
連做雞錢都賺唔到呀

一排冇上黎 見到成班唔同晒名
我都唔識你 但你都就快換血

你係新神
我都係聽你聖旨入左牛
今晚又可以食麥當勞18件雞SHAKESHAKE薯條

奈奈 淡友post個Hi幾時變左大楷

你好似大左1歲

安全渡過聽日255見

好耐啦

聽日又要數錢

我都係新仔 你講咩
其實唔過夜好難輸曬

我不要
我要賺錢留係度

識唔識英文文法架
第1個英文要大階架嘛

你講經
個日領事館3點半直插
賺緊5千幾倒輸2千幾

知唔知咩叫左一巴右一巴

熊軍唔駛驚 明天又跌過

跌多兩格比我今日平手走啦唔該

跌穿246啦

好耐無見啦

差一格

跌多30點俾我落車啦

大市睇淡
熊佢

我輸到消失左幾次名又改左幾次

981 同baba勁到

我係呂布個時做CDROM
個時覺得班友好L吹

下次改名叫ros148

有冇高j 淡雞

之前開band 小圈子group都有入
後尾散晒了

奈雞報到

牛熊比例牛開始少，熊開始多

靚仔過洗米華少少

想7200過夜

想見識下

你入佢band 就知錯方向就會話一早反咗手 從來無貼過倉

奈奈係女神級數，睇過佢ig不過unfollow左

熊過夜!

聽時好友先可以捱出頭來

旺絲出來~
7200過?

下個月

圖定老母

輸晒
止蝕

佢呃你架咋

石頭準備開新POST

Post奈奈上黎未死過咩

feel 到奈係肥婆

試多次唔落, 我就走架啦

收市升，熊過；收市跌，牛過，呀婆都識玩

聽日全日戴口罩正式實施
煙友末日，千跌
今日6969 插水已經係咁

做淡慘過做雞

忙緊呀屌

唔好踢爆我

我開囉咁

唔驚,聽日再黎過
聽日一齊做牛軍

驗完毒仲未出結果, 我屌

巴打咩事

樓下同集團公司中招, 同集團都要驗

祝你平安

黃 賭 毒！

1001